[砌機] 求意見

CPU
AMD Ryzen 5 2600
主機板
MSI B450M MORTAR
記憶體
ADATA XPG D10 DDR4-3200 8GB BLACK
ADATA XPG D10 DDR4-3200 8GB BLACK
顯示卡
MSI GTX 1660 Ti VENTUS XS 6G OC
固態硬碟
Team L5 Lite 3D 240GB
硬碟
WD Blue 1TB (WD10EZEX)
電源
Antec NEO-ECO-TUF-550
約$6800

CPU
Intel Core i5 9400F Box
主機板
ASRock B365M Pro 4
記憶體
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz
顯示卡
Gigabyte gtx 1660 6g gaming oc
固態硬碟
Team L5 Lite 3D 240GB
硬碟
WD Blue 1TB (WD10EZEX)
電源
Corsair VS550

約$6200

我對砌機唔喺好識 俾啲意見 邊陪好啲
同埋兩部嘅分別喺邊

1660 妓姦

乜意思

牙石2060 dual oc 6gb都係3299 （hkterminal）自己諗下你張1660

當然AMD

部機喺會打下機 做設計之用 邊部好
或者巴打俾啲list嚟望望

點解

冇咁多筆直

1660真係傻仔卡黎，去收二手580/1070好過，好多人放，全部都未過保

ryzen + 2060 又好 i5 + 2060又
1660ti 真心冇乜必要買...

點解個個都唔推薦用1660

唔抵用

你difference 幾百銀, 有game送, performance 又好咁多... 何必買1660呢

同埋我真心唔明咁多人想買ADATA XPG
明明海盜同G.SKILL都唔錯

用緊2700X答你

普遍冇知識既人淨識adata同kingston
腦場最多廣告

一定AMD 2600
Intel 9400f 得6c6t又無4ghz 一d誠意都無

價錢你都要伸手

海盜平D

其實樓主張LIST唔知佢係邊睇6800蚊
我去珍寶跟住執都唔駛6500
SSD就唔好玩自己用L5啦
有咁多其他選擇
火牛買好少少用多幾年呀

我出list 真係從來冇諗過代理
認真好少可一次過壞幾件
所以冇乜所謂

就係唔識先上嚟問

因為我計埋機箱 包埋砌 所以多幾舊

包砌實係揾果幾間
我地點幫你出list 都未必有用
去到實係呢樣冇果樣冇
然後就被sales 換哂成張單
哂氣

揾悠二/飛馬啦

我係搵朋友幫 都唔知有冇水我
你地出張list 我問下佢可唔可以幫到我
筆真7000樓下唔該巴打們

直接學上面巴打講搵悠二/飛馬問佢地

同埋我想問 rtx同 gtx 嘅分別喺邊

RTX用左新方法去做光線效果

所以 rtx 喺好啲？

正常係唔會開，開左降效能
但本身張卡都勁過1660

有好過冇

做下飛馬打手先，建議遲啲有$升級nvme ssd

我睇左悠二7000蚊list 都係用 gtx 1660ti
1660 真係好差咩？

我朋友就係send 呢個網俾我

其實2060都用到, 7000砌1660唔合理

唔同list嚟

我知啊

同埋悠二/飛馬有問題可以直接開po屌佢地

召喚悠二

用intel上到2060, 打機又好過ryzen

我都可以直接屌我個friend

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2530
主機板
- ASUS ROG STRIX B360-H GAMING $890
顯示卡
- ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced edition 6GB GDDR6 $3299
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 16GB (2x8GB) Ram $695
火牛
- Antec NX Series NX650 80Plus Bronze 650W PSU $489
HDD
用番原先個D
SSD
- Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB $935
機箱
- Fractal Design Define C - Black $688
想問下咁砌有無問題 電腦白痴完全唔識 跟人執

我要剪片 唔喺淨打機

算ok

我7000 amd 同intel都係RTX 2060 16gb ram

唔係用緊咩1660 Ti / 1660

用ryzen再爆ram, display card就唔洗咁勁

umm

你啱啱改嘅

用nvme就用唔到2060除非想用sx6000, a1000呢啲比人屌到上天花板嘅嘢, 一係cut motherboard同火牛budget

係.我呢兩日仲調整緊價錢

岩岩見到呢d.就再調整

有咩地方可以改進 價錢差1,2K 內都無所謂

原生2666, c16 ram

利申亂鳩咁砌

買8700 我寧願買ryzen 7

咁悠二個7000蚊list 巴打們覺得o唔ok

係米好過我原本6800嘅list

sx6000冇dram, a1000又慢過其他nvme ssd

ryzen最好去amd post問一問

樓主想要普通剪片順既話
我諗用i5 或者ryzen 5 2600 就夠
顯卡等你覆到用乜軟件 板上高手覆
ram 睇下有冇錢上32gb
ssd evo 970 plus 500gb 基本操作
其他隨便

ok
對比隔離wcsl
懶人跟住砌就得